劉心悠引退：「肯脫，就不至於此」

演員劉心悠早已攀上女一，奈何至今仍未得過獎項認同，她深明娛樂圈的遊戲規則，拋下一句：「如果肯脫，就不至於此。」她最近萌生退出念頭，更計劃領養做未婚媽媽，為未來的人生路來個反高潮

唔識做戲

好撚靚

皮膚超差

當年拍咗步步驚心響大陸都紅唔起
怪得邊個
同埋成四十歲都未有人埋單

成班人出黎捧佢到盡，都係咁既成職

佢d廣東話

直接解釋左點解爆炸糖咁柒既演技都攞到最佳女配角

拍左咁多年戲都無角色係令人印象深刻
一直俾人一種花瓶既感覺

未結婚點領養？

好似得

之前睇蘋果 有個港姐好早淡出 住幾億豪宅 單身
領養左兩個鬼仔

你d中文

陪老細 咪紅囉
佢唔識諗

肯脫都唔會紅，咁樣衰都有人吹到咁大

除左巴士臭閪廣告 冇其他印象深刻嘅演出

佢D演技的確一般 廣東話講得唔係幾好 但佢機會唔算少 起碼有人識 講得出名

仲有代表作

奇華廣告

拍完乜代宗師唔退出都難啦..

台灣人仲想點？

咩黎

其實佢演技真係麻麻，咁多年都無進步

手足

係曾志偉帶佢出道

佢黎香港發展

佢已經有好多演出機會啦
但係冇觀眾緣囉
我敢講佢肯脫都唔會有咩成就

咪係，任賢齊都係咁啦

因為佢唔係主角

收皮啦，臭雞

戲屎怪邊個

我要健胸 我要消脂

肯脫，又唔係比我屌，關我撚事。

一嚟就做到主角仲想點???

得個樣，戲屎，傳脾氣比較怪，唔紅唔奇

脫左都上唔到位啦 戲屎到仆街喎

彈性彈性

拍黃子華果套拍到痴撚左
講埋呢d野
即係間接認自己除左肉體之外無可取之處

老啦

幾撚多女星做到三四十歲都未做到女主角
佢一嚟香港拍阿嫂就做女主角
佢仲想點撚樣???

佢的確冇乜代表作
但一路以來都有過唔少機會

我要健康 我要消脂

心悠bb(有化妝)係正嘅
但脫左都冇咩睇頭

A cup比盡

佢啲戲好似套套都差唔多咋喎

唔肯好似許冠傑咁埋TVB堆

單身都可以領養

WHO

唔肯好似 許冠傑 咁 埋TVB堆

心悠bb

拎sam 同佢比，唔好玩啦

佢大陸套步步驚心係大陸紅到癲，個個人都紅，係佢唔紅

佢拍完套乜代宗師都仲繼續操

我要燒豬

嗰個係IU

禾要燒脂算唔算佢事業巔峰

香港人點睇你都只係老翻張柏芝
無計

話佢麻麻已經讚緊佢
佢做得主角真係純粹靠個樣
仲有佢D 戲十套有十套都係超爛片

其實幾靚

Fancl 無添加

係咪les?

你啲中文

ppl say she is les?

許冠傑堆堆有閪屌，佢埋埋要拎個閪出嚟分

大陸果套

其實唔差

養鬼仔點同

想黎香港發展

但唔肯埋TVB堆既話

荷里。活 巨星都冇面畀

瘦到得棚骨...當年佢好彩跟左林嘉欣個老闆...之後林就開始入左冷宮了...

阿嫂

收皮啦

我講緊冇人埋單嗰個係IU

戲屎

又點解唔同

佢有冇戲唔講廣東話

由一出道用李小姐個光環先紅

雖然後者係west女人 但係當fit個陣真心靚撚到

佢老細係曾至矮，係唔會有人夠膽埋單！

每年都用成個鐘跑渣馬10KM，搏見報
我連續七年 3:02 內完成全馬無人講

講到自己好似未脫過咁
俾米奇同虫虫大哥屌到子宮脫落啦

又無身材脫乜鳩

之前堆相, 個樣開始 崩壞..

有觀眾緣 有口音係搞笑
eg金鋼 任賢齊 舒淇
無觀眾緣 有口音係難頂
eg 劉嘉玲 劉心柔

發覺男人把口真係好臭
陣八婆味隔住Mon都聞到

領養西人小朋友，唔係泰國果啲靈異野。

btw張慧儀都係單身領養咗小朋友。

痴撚線 咁都得呀

由第一套 大嫂 就開始捧，捧極都冇代表作
只怪自己演技唔夠

搵唔返 有冇手足知

段野係 蘋果去偷拍佢兩個鬼仔

講真果句啦 樣係幾靚既 做戲邊得呀

代表作: 鵝要健康

我要健康我要消脂

唔知個兩個鬼仔青春期個陣會點睇佢地媽媽

脫左先講啦
話唔定脫左更多負評

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

我要健康 我要燒豬

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

忍唔住笑左出黎 塊mask 歪鳩哂

劉心悠只不過道出一句「全裸肯露一定紅！」
分分鐘如果唐詩詠李佳芯肯脫肯全裸肯露一定好多戲做

問題你唔脫真係冇嘢睇呀嘛聽你啲廣東話同演技？

Btw快點領養我契媽騎馬

汝中國語文

喺步步驚心入面佢根本冇演技
一路都係冇表情讀對白

阿嫂呀
呢套鳩嘢我有幸入戲院睇, 見識到大導演王精甫嘅功力集合咁多個影帝但可以炒碟垃圾出嚟
佢好似拍咗兩三套大作就完全消失, 香港影壇欠咗佢

而家脱都唔遲

好像有個tvb女藝員拍咗王晶套野露咗都收皮

佢嘅性向係一個謎，完全無人影到佢拍過拖。

牽強成咁？

老得快過Julia

淨係記得佢跑步

邊個？

袁家敏

唔識做人呀

似係
佢咁耐以嚟都無緋聞

佢都做過唔少次女一

抖轉諗，假如她肯脫肯拋個身出來釣金龜
你估以她的名氣樣貌會搵唔到？

成日話女藝人係雞係公廁
好啦，終於有個清泉唔做雞，又話人40歲都冇人埋單

人地寧願領養個細路都唔想出來做雞嫁入豪門
你問下個班做雞既肯唔肯？

任賢齊真係對人好兼演技唱歌一流
劉心悠點同佢比 純粹死好命

佢拍tvb 拍電影都onon99咁
但當年步步驚心好ok

拍黃子華套戲做女主角都冇存在感
係好努力操 傷晒 但真係入唔到戲

屈黃係好

鵝要消脂 鵝要健康

女人一過40就完

反面男人四十先係開始

舒淇做戲好好多

舒淇廣東話唔正
但講得好cute咁

劉心柔有口音都唔係最大問題
但d戲真係麻麻地
成日好似淨係得個樣

條友成個癲婆樣又戲屎 觀眾睇得又辛苦
快啲退出讓返個位畀香港實力派演員 唔好阻住其他人上位

呢個真，無演技同廣東話係一回事，但拎佢嫁唔出呢單野純on9

劉嘉玲有口音咩？
不過你咁講又啱
舒淇都有口音 不過無咁難頂

朱晨麗先想死 成個譚仔阿姐咁

快點領養我

有咩點睇姐

好似0緋聞

印象中睇過d訪問
佢話拍完戲就會返屋企
唔會好似其他明星咁去蒲、去應酬

BTW 彭宇晏又係咁
咁靚仔 好似冇拍拖咁？
只係記得好多年前俾人影過
話去蔡依琳屋企打機

反正領養點解唔去家計會索精自己生,親生骨肉點都好D掛

的確 朱晨麗d口音......

舒淇台灣人
本身台灣d國語都好聽過大陸
語調溫柔好多

鵝要燒豬

我覺得素顏唔算恐怖可能影得衰

佢第一套戲係咪阿嫂？

鵝要健康 鵝要消脂

最記得就係睇戲前佢個FANCAL 廣告

其實覺得佢唔靚
同埋演技真係好差

袁嘉敏

任賢齊留鬚唔講野幾型

唔靚 唔好戲 完了

食飯撞過佢幾次 素顏真係好撚樣衰

但一開聲..............

你啲中文又錯別字又錯grammar

沙灘唔𥄫女

1q題 去沙灘唔眨女

可能唔介意呢 領養咪仲好 幫到人
有錢又唔駛打工
分分鐘仲多時間過大把家長陪個細路

Btw唔靚都未至於好樣衰掛
都唔係唔紅la 個個都識佢 算係咁

佢衰在太坦白，冇左一大班毒撚fans

劉心悠還透露以往拍拖時，男友都有做足安全措施。當問到劉心悠幾多歲失身時，她起先推搪說忘記了，最終禁不住記者的追問，即臉紅紅尷尬地說：「我初戀就喺十八歲，係好耐以前嘅事，喺佢屋企發生囉。」

都未遲

跑足十年
已經夠恥笑一世啦

佢套野係有暗示的
但唔係去到咁夾硬。。。

素顏樣衰有咩所謂
化左妝靚咪得囉
又唔係你條女

汝言

大撚把人想娶佢啦

佢唔結又話無人埋單
結左又話人做雞搵老細
屌你老母

劉心悠已經大把機會 ⋯⋯
而且都算紅啦 係佢唔識點由青年少艾既角色轉型
唔明不至於此咩意思 即係佢覺得自己應該點

講起就嬲
都冇睇過有戲可以垃圾到咁

算吧啦咁屎戲
賴咩姐

又唔係未脫過
又要出番果篇文

淫照

臭格，以為自己大明星。收皮啦。

脫都冇興趣睇你

戲真係屎年紀又唔細仲賣弄可愛

塑造51成為另一個支那禁語！

之前唔係話佢係唔知咩大佬女人

戲又屎又無觀眾緣，無任何特色專長進步
靚係靚，但呢行大把靚女
出盡力咁捧，仲講到自己因為唔脫先無機會
佢既實力難道脫左會有影后？有得做女主已經好好彩
咁竟然都有連登仔撐

佢咁講都係想扮下清高
無諗下咁講會影響其他同行同出資捧過佢既人
有d 不知感恩wor

係咪講緊我？

佢有演技可言？

用眼睇

泰支大戰,cnmb,nmsl)
逼逼逼(嗶嗶嗶)-謝金燕

I wanna translate nmsl

今年先26歲

因為你嗌得出佢爆炸糖

把聲都幾煩膠

如果係早一個禮拜報道嗰個
好似亞姐嚟
羅麗莎

西⋯⋯西女人

我諗起angelababy 話
如果自己好彩 已經拎左大滿貫

好似出道時有呢單之後就冇？

lum到就想笑

成日一聽到佢講要消脂就諗起佢瘦到得返排骨仲有咩脂要消

跟本就冇天賦/努力
淨係講廣東話 連譚仔阿姐都講得好過佢
做左咁多年 真係有俾心機出黎專攻一個地區既話
點會連野都未講得正
又要想紅遍全球搵大錢又唔俾心機出黎做
有幾多付出就有幾多收入
你覺得自己收獲太少付出太多
證明你付出得未夠多

利申: 做開垃圾 搵一萬幾千有啖飯食就算

脫有撚用，佢都ipad喇

係你啲戲屎啫

女仔差唔多啦 1個鐘頭度。
但佢跑咁多年都係1個鐘頭10幾分

真人都閪閪地
唔講係咪要做雞陪老細，做呢行想紅，一係好有料冇人吹得你漲，一係識做人緣好

兩樣都冇就真係等收檔

無收皮，好多老闆搵佢，好多job

佢都老了， 諗下其他出路好過做偽人

話時話湯唯d廣東話好好

咪玩啦你除咗都冇野睇

一入行就一大抽影帝傍住拍阿嫂
又吾係懷才不遇無機會
自己吾紅怪得邊個

我聽到係我要燒豬

老細的野 除咗檯面上
仲有檯面下

真

唔夠大波

多謝巴打支持

佢除左跑步 重有咩新聞

次次見親佢都係因為跑步先上報

我要隆胸！

湯唯有實力、努力、低調、唔出黎抽水唔護旗、唔拍爛野搏見報
都幾佩服佢

有冇近鏡相?

靚，但真係好悶
記得佢同 支nam個廣告睇到我

湯唯

我都唔明佢拍咁多演技都咁普通

做主持又麻麻地

林志玲同流心悠 大家都係花瓶，脫同唔脫，

不過林志玲本錢多過佢

簡慕華

咁多年都淨係跑果10k，時間又冇進步，d傳媒次次都吹到佢運動健將咁

仇女連登仔係咁
女人是原罪

又靚，做劇又叻，差好遠

屌你老母

on 撚9
佢個性格係點全行人都知啦
豪門無佢份
當佢雞咋
戲裡戲外完全唔同喎

哇，dllm

有得咁比較既咩
佢見報都係因為佢係明星 唔係跑得快

係囉 好木獨

佢唔係素顏跑馬拉松比人讚keep得好咩

你都幾識鼓勵自己

傳聞俾曾志偉包養

咁爆？

佢要求其搵個男人結婚生仔有幾難

做人有要求又屌
貪錢做雞嫁豪門又屌

連登仔就係無得輸

老了

做戲咁撚垃圾
咁多年d 廣東話都係唔撚識講
睇見就唔開胃

對波好鬼正

佢唔應該嚟香港發展

睇乜代宗師 都覺佢近鏡唔多掂

一來唔識做戲
二來佢演既角色唔吸引，或者係比佢搞到唔吸引
亦都睇唔出佢好落力去改善佢既演技
好老實講有過一個金像獎提名佢都算執到

乜唔係星皓老闆？
當年一出道就做阿嫂女主角
林嘉欣都只係做佢陪襯

男人可唔可以領養

最尾果場 連環炒車 簡單癲覆我對電影既睇法
到而家都忘記唔到

好多人除咗衫都唔紅啦，其實係佢啲戲差姐，講到唔除衫就唔會紅咁

但佢已經算多戲拍啦

個酒窩真係好J，勁想搵碌鳩吉入去

但係朱晨麗 口音起碼有進步
佢真係咁多年係香港都係鵝要健康 鵝要燒脂

佢其實係咪原籍廣東呀
廣東話咁勁嘅

因為朱晨麗大波

你知唔知邊個帶佢黎香港養佢！？

近幾年都拍左幾多爛野

好正!!

咁養得女明星既大佬級來來去去都係果幾個啦

好pure

知咪得囉，咁仲邊有人夠膽埋單！

我focus咗家燕媽媽條Gap

台灣競爭仲大

x2

其實黎香港就要搵個有錢人嫁，
過左時機就好難再有發展

語言都唔識寫就唔好沖出嚟柒啦

戴住大眼仔做戲 戲又屎

真 成套戲都無表情 剩係識喊 扮軟弱扮委屈 唔知想點

家燕媽媽算keep得好 個樣好似冇乜紋
佢依家做咩節目都露罅

這裡是連登，請勿認真

劉嘉玲初出道係有口音
但想搵返啲片係完全搵唔到

如果佢真係俾人包又好難食第二家茶禮既
不過佢無好好把握自己演藝事業都係事實
明明都唔少機會

人地林嘉欣有冇脫過?
一樣攞咁多獎
演技未夠班就未夠班啦

好似之前成日有傳佢鍾意女人

講真，算係咁，無一個移民香港嘅偽人講得好過佢

你就算脫都拎唔到

快領養我

其實佢為乜代宗師付出唔少⋯學打拳，練身材

有名氣又靚

鏡頭後無脫咩

原來有拍過步步驚心

洗腦

你肯脫都唔會紅

佢套套戲都係發癲收場
成撚日拍埋啲崩潰鳩叫戲份
毫無演技可言

張慧儀咪係囉屌

She she 黎

一來佢演技不嬲麻麻，依家先努力太遲啦，想當初佢黎香港係比人捧到林嘉欣襯佢，影帝旁住佢

我覺我幾好wo
好過劉心悠

係咪指唔肯同導演， 投資方上床呀

好cute

咁係咪紅咗嘅都一定脫過?

自我安慰姐根本係佢實力唔夠

張柏芝未脫果陣都已經紅左
演技唔夠怪邊個

香港唔得

林嘉欣先慘
之後無乜戲, 仲要做配角襯佢

你邊位呀?
你跑幾快都冇人有興趣知啦

本身就廣東人啦

做乜尻

肯定冇同d大粒嘢上床啦

咁係因為靚嘅有口音先反感
冇樣就要用口音取悅人

av女優？

我要消脂

屌你老母，食緊飯呀

可能佢在外國領養
香港領養要社署審批仲一定要夫妻

可憐林嘉欣要做佢陪襯, 資源又比晒心悠
如果唔係應該林嘉欣紅到癲

大家唔好屌 套野岩岩上咁 好多連燈仔打晒飛機咁

其實佢講呢D悔氣說話做乜?
一係有戲佢錯過左
佢無演技,拍AV都唔會紅

佢咁講好負面

根本唔撚掂
佢套宮心計2
拍埋宮心計阿佘
差條彌敦道

On9

咁張慧儀領養果個呢？

好似係馬拉領養的

北京領養

大家既鬼仔 定義一樣咩

咁難怪佢長做奇華廣告

做左咁耐先講呢d，証明應該一早轉行

其實依d真係愛心爆曬棚
安祖連娜個d又係 養子養女離婚條件寫明爭取所有養權一個都不能分開
又留左間公司比越南大養子

林嘉欣都好佢好多

劉嘉玲初初口音勁到要配音
不過佢練到今時今日咁係好犀利
亦反襯以前真係大香港時代
依家唔會有人為香港市場落咁嘅苦功

你就真係唔知喇
當年劉家玲落到嚟廣東話講得唔正
跟本冇人搵佢拍戲
佢係用成年時間日日讀報紙
睇電視跟主播讀新聞
呢件嘢係香港撈咁多年
先唔好講戲屎到仆街
廣東話都講唔正
仲學咩人想紅
人地當年啲演員先叫不失專業囉

出處？

點解步步人人都紅，係佢唔紅？

杭州人喎...

咪玩啦
係好佢好撚7多

輪廓好靚喎 但皮膚差囉
咁都叫樣衰素顏+垃圾角度影左張柒相姐 兒登仔叫你條女廿年後素顏+同一個角度影張相黎睇下點
話人靠化妝咁你條女夠化妝啦 有冇人地咁靚呀
做得女主角既女有幾多個係「樣衰」？最多咪冇咁靚
係度瓜瓜嘈 唔好話佢十年前個樣 依家佢比你地屌 你地個個餓痴搶屎咁爭住屌啦

逆光源氏計劃

肯脫都唔會大紅大紫

整容樣好難輪廓差
開始老就會現形

演技未夠班喔

當年我都好鐘意佢...但估唔到佢都係小三格...
佢由初初响台灣發展我已經响網上支持佢...仲特登响信和佢有份部台劇既錄影帶(大部份後生應該唔知係咩嚟!)

早二十年前上網...同啲網友溝通係好辛苦既事...總之初頭林佢嚟香港發展我好開心...仲諗得閒出去睇吓佢! 可惜佢原來同佢老闆有啲嘢...俾蘋果報左之後我就脫左飯...果時我明白到呢個世界所有女人都係一尻樣!

會窮.jpg

到而家都仲好鍾意林嘉欣
但佢又真係幾次拍拖都係做第三者

不過唔知佢同老細有野 星晧老細 ？

終於有人講佢整容
係好靚，但梗係有浸假味，尤其對眼無神

佢都係繼續跑馬拉松吧啦

倪晨曦啲口音好好聽

唔係不嬲俾人長包，先咁唔憂做咩
做咩忽然講成就

之前大陸有個好紅既po
有個女仔同左個女明星一齊 但無開名
一開始啲人估郭碧婷 後來比人起底搵到係劉心悠
跟住就一直流傳佢係les所以先無緋聞又無仔

一齊十幾年?

佢真係語言天才嚟廣東話英文韓文都識，同埋只係嚟咗香港幾年已經咁正睇下豬皮90年代已經嚟香港發展，到而家仲喺講到一Pat屎咁

但我會唔介意睇佢唔識做戲
但第二個演員未必會咁
不過都覺得佢似係啲唔多會為名利而賣身既女仔
我意思係有好多你好明顯大家心照咩事 但劉心悠真心無咩呢啲感覺

幾年前 後尾有講分左手
仲有睇佢訪問感覺對結婚無乜興趣

我覺得湯唯先勁（唔好屌住）
真係純中國話 落黎香港可以講到清晰流利既廣東話
早幾年好似仲識埋韓文

係撚

除咗市場
仲要鍾意嗰個地方先會有心學同學得好

我要健康，我要燒豬

大把人掙住埋

睇佢同Eric kwok去古巴果套嘢已經知佢係世界級難頂

佢做左咁多年一部代表作都無仲一路有戲拍有廣告仲想點

你本人有新聞價值

佢太蠢，睇佢同Eric kwok去旅行成個弱智呀婆咁

又係個句，你估有閪就可以做雞咩

諗住拍宮心計入屋，點知都入唔到

袁嘉敏露完紅唔紅到？

彭唔係gay咩？

人地番鬼妹黎

心悠認過les

same
尤其分房訓個下就知佢無緋聞 無拖拍係正常
廣東話學唔好, 港女性格就學得咁足

我個格咁閪都有人吼啦 關咩事

真心唔知

唉，依家喺香港，大陸人大哂，有口音仲巴閉，邊會有人好似以前劉嘉玲咁練廣東話丫

迷你龍同學召喚

一講起八婆野高登仔變到師奶咁

但有被影過同男伴拍拖嗎？

佢同初出道個陣有咩咁大分別？塊面型完全一樣架喎 塊面瘦左冇左baby fat就叫整容？

佢演技真心唔得
但全盛時期都稱得上係靚女

傳聞畀人影過落gay bar

得罪講句著衫好睇過唔著衫喇

我覺得幾靚喎 至於個格係點就唔知了

湯唯真人仲要無架子勁好禮貌
佢真人有種唔係標準靚女但你會覺得佢好靚好charm嘅氣質
利申：之前工作關係接觸過

佢撈左咁耐 我剩係記得 「我要消脂 我要健康」

宜家除都唔遲啊

脫就紅咩 年中大把大陸雞脫啦

不過口音呢家野真係好難甩
劉嘉玲家陣都有少少鄉音

有聲

老公係韓國人

fancl tense up之前睇戲成日賣

駁唔到

金鋼啲口音聽講係扮出黎
佢私下好似講得好純正

好心你地

好靚喎佢

屌 你肯脫都冇人要啦大陸雞啲戲屎過中學生，撚有獎拎咩

咪扮野啦
演技又唔得廣東話又唔正
無端端咁多戲拍咁多主角做
唔脫？唔喺鏡頭前脫啫

老闆日日喺屋企等佢，你點會知！？

俾晒機會，
「阿嫂」咁多大明星推佢出嚟，

奈何演技無進步過，演得最好都係「軍雞」個套戲，
跟住無之後

你話佢演技好到黃智雯咁，講呢句就有人服啫
啲戲屎到咁都有得賴地硬

應采兒都係台灣人？

佢成日陪阿媽
紅唔到都唔多唔少因為咁嘅性格

就算肯脫都唔會紅

洗咩做未婚媽媽
辛苦嘢等我嚟

分分鐘依度大部分都係藍字絲

邊個係爆炸糖

黃智雯有進修過演技 佢明知自己戲屎又無天分 好心就進修下⋯⋯

直情普通料，仲要iPad，但欣賞佢努力成為香港人，努力學粵語

如果男藝人有少少姿色＋毒格孝順格 好似馬明咁
就讚到天上有地下無
金城武咁老都未結婚la

嫁個同自己搵差唔多／少d都會笑人貼仔嫁得衰 eg楊怡
同靚仔錫自己既一齊又話人一把年紀貪樣 一定比人玩 eg啊gill stephy
真心諗唔到點先唔會比d 8公講

佢最入屋嘅應該係我要健康 我要燒脂

其實由頭到尾佢無話過自己跑得快
佢只係鐘意跑步啫

係 同埋佢屋企本身有錢 使乜要人包
佢對婚姻有恐懼係因為父母離異
好錫阿媽 幾乎去邊都帶住佢
次次俾雜誌影都係同阿媽去街咁滯 悶到痴線

fancel咁多年仲用佢仲想點
屌你講句野都好似機械人咁完全冇賣點
脫左又咪得A,有撚野睇咩

咪撚打埋啲支那柒term
你可以講 二奶 狐狸精 或者第三者
唔好再講小三，thanks

要脫都留比矮仔啦

肯脫又話人地係雞，唔肯脫就笑人地冇身材

連登仔真係玩哂

係好難服侍

臭雞

天生愛情狂

dada d 演技仲好過劉心悠好多喎

我都係名人

有

去沙灘唔𥄫女

DaDa做mk妹癲妹根本自然到好似做番佢自己咁

無波
個樣又

佢啲廣東話超好
啲傳媒仲成日吹奏湯唯啲廣東話，呸

要好似陳展鵬老婆同鄭嘉穎老婆咁
總之要係後生靚女嫁中佬先岩佢哋心意

好撚煩

拉

有人真係講過不如撮合佢同馬明

除咗消脂廣告 唔知佢有咩作品出名

聽過 金鋼普通對答講廣東話超流利同口音好正

對眼無神

佢個樣岩拍鬼片

因為佢肯食大快活腸仔

我要健胸 我要燒衣

小乜撚野三

女一咩 其實棒極佢都唔紅

因為其實我都係唔覺意嘅，因為諗深層你話佢二奶，咪一樣係大陸用詞，何況二奶係指入埋門先可以叫二奶，狐狸精呢又好似唔一定係佢去溝人做第三者先，因為佢果時真係好正，係啲仆街仔嘅話有機會就實借啲意去揾食，果時鄭伊健都介紹左佢香港娛圈其中一個男友，咪一樣係散，但之後就要同人爭佬先修成正果，你話呢啲叫咩格我都真係唔識

會窮

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

啱
對大眼仔搞唔掂

曬得多自然皮膚粗
但都好過班整容雞

馬明好慘
咁好仔但識左個大玩家

關撚事咩 演技唔掂

都有幾套做女主角啦 算好幸運

心悠BB

劉嘉玲口音唔係好覺啦

佢係咪生左個仔？

無檢討下自己戲技嗎

啲戲屎到
同埋佢個樣係靚
但係無一種吸引力